西環有咩好食？

係西環搵黎搵去都唔覺有野好食

係咪有間食豬潤麵好出名

燒味食到怕

日式：濤，主打魚生飯同牛肉鍋
中式：新興，好撚正ge流沙飽
港式：士美菲路熟食中心 誠記，沙嗲乜鳩麵都好食
仲有好多類似Soho餐廳，未試過晒但都Ok

德記打冷同祥香茶記

如果lunch食呢？

阿一豬扒米線

有巴打西環翻工搵日一齊lunch

佳記嗰西多好食到痴撚線

榮記